林鄭月娥：今早禮賓府收到一件大型包裹 本以為是炸彈 幸而只是虛驚一場

一份母親節禮物，竟然引來一場虛驚。事緣我的先生和兩個在海外的兒子，以郵購訂了一個公事包送給我，為了保持神秘，沒有告訴我或禮賓府的同事。當快遞公司今早送貨到禮賓府時，負責保安的警隊同事對這件大型包裹都好有戒心，因為近日警務處處長亦收到有爆炸裝置的郵件，而過去一年禮賓府曾先後五次收到放了炸彈的虛報。幸而林生及時通知他們，才沒有勞師動眾。

這件禮物也頗有心思，因為它是和我每天用的公事包同一牌子、同一型號，只是顏色不同，是我幾年前到英國出席完兒子畢業禮後買的，這三年多來無論上班或出外公幹，我都把它帶在身邊。可能他們見到這公事包已用得有點殘舊，就給我換個新的，雖然橙色不是我的至愛，但至親的心意才是最重要。
祝各位媽媽有個溫馨愉快的母親節！
#母親節 #林鄭月娥 #CarrieLam

有毒架豬西

手足林生

祝各位媽媽有個溫馨愉快的母親節！

林生加油！

好地地個母親節都要政治計算賴炸彈，屌鳩佢

但人地一家五口食飯俾你d狗仔拉左

原來林生係保安漏洞

老公同兩個仔流亡緊

叫自己老公做林生

仲以為二十幾公斤冰毒

周同學媽咪呢咁？屌你個hi

身為中國人唔將子女送去大灣區，送去西方國家，不知所謂

屌你咁都要借啲倚拉埋黎講死臭閪

上層d仆街就係咁渡日
乜撚都計到盡

兩個要流亡海外啊

做咩唔用中國既公事包 要用洋人既

老公同兩個仔都唔想對住佢

怨婦，一個post怨完示威者就怨埋自己老公無通知禮賓府兼買錯嘢

驚到咁 悲哀

身有屎係咁上下

個post好多人吹奏林鄭

橙色當然唔係你最愛啦
杏加橙先得你鍾意架嘛

仲要好多like
做數做到咁

呢個禮拜俾班差佬搶哂FO
想spin落23條都spin唔到

To Carrie Lam
from Carrie Lam
From your beloved husband and your sons

兜咁大個圈屌自己老公同仔買錯禮物
個款又有啦 隻色又唔鍾意
真係臭閪黎

睇完只覺得on9
你屋企人訂野俾你
無端白事俾你當炸彈
仲要拎出黎講

邊個中宣部pr諗篇咁既野想屈本土恐怖主義 死撚左佢啦

吹鳩脹
收母親節禮物都有一半篇幅講炸彈
個仔如果煮餐飯俾佢係咪又一半篇幅講攬炒

做得多虧心事，冇計

作為香港人嘅媽媽，林奠值得收我哋香港人送你另一份大禮

你都知自己唔受歡迎先會覺得係炸彈姐

事緣我的先生和兩個在海外的兒子

藍絲唔係成日屌泛民仔女唔喺香港嘅咩

雖然橙色不是我的至愛
送野俾你仲單單打打

好好地多謝唔得嘅，係要腰多句雖然橙色唔係佢至愛

中國紅

淋奠係收件人？疑似係炸彈已經拉得啦

淋奠個仔上網買炸彈？
炸彈道具課唔出嚟嘅？

林奠咁講係呼應緊班狗話收到爆炸郵件目的都係想將示威spin去恐怖襲擊

喂 啊哥 唔收包裹都要比人拉架

串鳩佢地買左佢唔鐘意嘅顏色

柒婆話佢唔鐘意呢隻色，佢唔愛國，要DQ

兩個在海外的兒子

真係痴撚線，呢句唔講出黎都得啦，係都要加落去踩一踩先安樂顯得自己有要求，做仔既一定成日要受呢種臭格，細個一定係做到幾好老母都話唔夠完美，唔怪得成家人有咁遠走咁遠

收埋最後一份好準備白頭人送黑頭人啦

今年收公文袋
下年收裹屍袋

咁即係可能喺香港啦，24小時俾狗監控保護住

其實亞林生而家仲係咪香港？

流亡英國避柒婆

條仆街專登提炸彈配合班狗

痴撚線柒婆

杯弓蛇影

欖菜炒芝麻

可能都係炸彈黎

仲要怨隻色唔岩心水

公文袋?

黑警送炸彈

nmsl

武漢病毒包

以為我色弱
心諗邊撚到橙色…

文盲都睇得出佢唔中意

肯定係想蓋過警察又打死人果單野

佢識奶就唔叫橙色,叫中國紅啦

做咗啲仆街嘢 驚人放炸彈

真係痴線

送個袋俾老母都要公開屌 我係英國 撚知你用乜9袋返工呀？我係兩個仔寧願流亡海外一世

有冇放射物質㗎？小心中央出手，運送途中加料。

on9

仲好 日日無教好訓

又想屈炸彈

條臭西以為好好笑?.?

plot twist : it's actually have bommmmmm inside

jk

雖然橙色不是我的至愛

拉

所以佢個細仔辭咗老母安排嘅小米工作
走咗佬去德國

其實係咪自己買比自己咋

收皮啦仆街

得罪曬全部人西...西女人

好恐怖 明明老公送個手袋俾佢
都要拎黎一雞兩味做篇新聞 呢個女人真係好痴線

如果真係佢個仔同老豆寄個炸彈俾佢, 就夠晒戲劇張力

請閣下好似蔣緯國遇刺後咁反省下，點解有人反對你呢？

蔣經國，sorry

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

又話橙色

諗下自己點解要驚先啦戇鳩鳩

顏色真係唔同女人比
按張相隻色 code 係 #FE5341 ，名係 Sunset Orange

加埋送嗰幾個人黃，咪橙囉

點解唔用國貨
拉

應該係燈光問題
同埋隻色本身偏紅

母親節收禮物都可以spin 去恐怖主義

「祝各位媽媽有個溫馨愉快的母親節！」

你知唔知你令到幾多媽媽冇咗仔女？

你點知你老公真係想炸閪死你？？

條八婆收個袋都咁撚多嘢講嘅......

「你買錯色我都肯收 你執到啦」

得罪人多 包括林生

禁怕死
唔怕得二百幾億軍費

Sorry唔識咩brand?

自己送都要啦，面子嚟，由後生鬥收花到中年鬥收母親節禮物到老年鬥收經女人一生都係戰場上過活

傳離左婚

落雨炒蛋

禮物都驚

仆街係咪嫁左比阿習

唱下歌都唔得

佢老公教書都算係幫下一代但有個咁既老婆

做得虧心事多, 收份包裹都驚係炸彈

整封 re-sign letter 比佢填喇

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

即係佢兩個賤種仲喺外國啦？

你的公事包 讓我走得好緩慢

777心諗：仲以為係炸彈俾我大造文章，點知係d咁既垃圾，挑

唔想知

不如諗下好地地點解收一份禮物都要驚係咪炸彈算啦

囝囝唔去祖國發展, 加入共產黨做幹部服務中國人民嘛

下次林生可能寄個真炸彈俾你條7婆
老公都係恐佈份子

個袋咩牌子？

學支那大使館用拆彈機械人一野爆左佢

平生不做虧心事 半夜敲門也不驚

應該買dior新出果款可以印自己個名殘體中文字係袋

matt哥留言

想收本新書咋嘛，又冇人夠膽寫

製造恐慌？